魯比奧將晤麥康奈爾商討香港人權與民主法案表決

魯比奧將晤麥康奈爾商討香港人權與民主法案表決

美國共和黨參議員魯比奧與參議院外交關係委員會主席里施，下星期將會與負責安排參議院表決議程的參議院多數黨領袖麥康奈爾會面，討論《香港人權與民主法案》在參議院全院表決的時間表。眾議院上月16日全院通過《香港人權與民主法案》，魯比奧原本預期，參議院可以在10月底前通過，但法案至今仍未排上參議院的表決議程，引發多名跨黨派議員不滿，矛頭指向麥康奈爾。有分析認為，麥康奈爾拖延法案表決，以便中美簽署貿易協議。

2019-11-09 11:35:56

Source: RTHK

逼宮

Rubio

根本侵都係仆街黎
搵趙小蘭做交通部長就知咩事啦

香港議員學下野啦.....

鐵三角侵侵，McConnell，趙小蘭阻礙緊表決
McConnell既選舉經費一直靠外家
共謀家族趙小蘭個航運集團又收左中共幾億低息貸款美金買船
侵要選舉又想簽協議

諗住set deadline唔比佢拖!?

多謝rubio

可摸耳用叛國罪處置佢地?

Thank You Sen. Rubio

但最驚係set 咗deadline 都唔理

盧比奧叔叔！

唉，希望有好消息。

推

整單NBA野出黎就係通知你地歸邊
奶共麥真係想為左保支那而亡黨?

Rubio
第時一定要build a road in his name

王歧山唔知同佢老婆講左d乜

香港有林大總統接見下屬張建宗

民主共和兩黨都有好多有心人
美國都有好多香港人努力緊

第時一定要多謝佢地付出

港父rubio

晒鳩氣啦

侵一講左未傾好，Rubio就即踩上去會McConnell

侵侵落台，比彭斯做啦

Push

唔知取捨緊d咩 但再拖佢政治生涯有機會賴鑊勁 連美國大選都要重視既香港問題你議員唔係諗住冇影響呀

應該其他人都歸晒邊/局住歸邊 而家似得佢一個係度拖

爆佢奶共賣國料啦

仲有pelosy 嗰班，唔好漏左人